點解男男同性戀咁難被接受？

識親女同多數都無比人歧視
但男同就成日比人笑

睇下連登幾多post屌啲tb

Les 同tb 唔同

男人之家擘大隻髀俾第二條賓周拮屎眼

我唔係歧視男同性戀
但真係好嘔心，tb都係

好恐怖

如果樓主係的話加油
同性戀既路一般都唔易行
其實冇傷害到其他人有咩問題？

我唔係
不過身邊有朋友係
有時覺得佢都幾慘，又唔係做啲傷天害理嘅事
但係其他人嘅反應好似衰過殺人父母咁

超強既征服感同被征服感
屌女人係唔會有

有啲人反應真係好撚大 又唔影響佢
兩個人既事外人理咁多做乜春憑乜Q
Btw，真心祝福你朋友